女朋友發夢識左個男仔 相信獨處都有幾次

搵人屌醒我

一齊發夢啦屌

dream or green

但係佢已經同我分左手 我知道左好多嘢佢死口唔認係同個男仔有關

分左手仲點叫人女朋友呀

要出事嘅遲早出事
咩情況下都總會出事
要信佢

關咩撚事咩 走啦

分咗手喇，算9數喇

因為你廢囉
淨係得把口囉
條女比人屌埋都淨係識上連登叫春
又唔見你陪條女上前線

臭雞

分左就算啦
放低佢
夢境入面仲有好多單身絲打

俾前線巴屌埋啦
你唔諗下自己點解唔一齊出保護佢

Hi

邊個咁仆街派帽比自己手足

條女咁仆街

因為我太信佢
以為佢係跟個女仔fd一齊

護眼post

去多啲發夢囉

我出親去佢都話已經約左fd
我唯有自己搵fd出

算啦 見你分左手搵返個前線絲做女友啦

99%屌左

後勤絲定前線絲好

睇清楚咪好囉
完咗就完咗
唔好亂諗嘢喇

咁你收收皮

算啦唉 駕車都二手

連有生命威協的moment, 都拒絶同你一齊,
心照喇

唔通逃避責任好啱？

明明你都有出，佢都會變心，真係算啦
乜絲都好唔係左膠就得

帽事既

相愛但又要分手既人 唔好懶醒啦

睇呢個po 啦

睇左啦

做左愛啦屌
你條女做天使呀

唉 怪自己太放任佢太信佢

唔撚再係我條女丫

慘 拍咗幾耐

驚正一死臭閪

中出了吧

兩年

我唔理 總之我係一手車

啱丫屌佢老母
啲女又真係唔撚知醜
有仔都唔識保持番個距離

唉你仆街 佢哋一定一齊走過難 呢d野你超越唔到

明明有女手足一齊都係要痴埋男手足度

我同佢都一齊走過唔少難

分啦

望落去好似打緊太鼓

例如？

驚西 你做前線巴大把女女中意

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

啱啱回帶你仲要一齊左兩年 新鮮感你點都敵唔過

兩年 其實唔多唔少生活上既扶持同幫忙都大過夢境入面一齊跑掛

點解你要諗到係單方面呢

師兄認真 如果你已經覺得你帽左 就move on啦 唔係你既錯 唔好浪費時間

生死之交喎

唉 其實我都知
所以都睇通睇透

Move on緊啦

樓主係冷氣軍師？
Pussy

亂世情侶咩
咪又係狗公狗乸

時間問題 加油 我幾年前都係咁 依加比起早幾年人生一片光明

Pussy
有文具做唔落冷氣軍師

好 香港人都一齊加油

分得手既佢發唔發夢都唔係重緊要啦
算啦

佢地私底下有約？
一齊發夢邊有時間搞其他野
唔好亂聽佢地講

但係場運動其實影響左好多

夢都唔一齊發,怪誰?

我好肯定有 行街食飯睇戲一定有

本身有事你可能無發現姐,搵方法睇開D啦

怪我咯

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

又話有女手足同佢一齊 咁佢仲點識到人定係同女仔一齊都係呃鳩你

佢哋個team有男有女
佢每次都同我講同女手足

個女手足有俾對話紀錄我睇
佢刻意瞞我有男仔係度

咪咁天真，你唔信佢唔放任佢就會令佢唔變心咩？佢要移情別戀你做乜都冇用，放手啦。

放左啦

唉講真 係幾好樣

做冷氣軍師嘅後果

分左就算啦
應該要問，點解你女友發夢個陣你無一齊？
你唔擔心佢？唔緊張佢？
由你無同佢上個刻，就已經完了吧。

你女友係你身上拎唔到安全感

唉 有冇爬文睇下我點解冇同佢一齊

不了
不是冷氣軍師

算啦出面大把女

你肯陪佢發夢會比人有機可乘？ 睇你都係鍵盤戰士黎

相信俾另一個朋友教壞

乜撚野責任 分咗手條女叫雞都唔關你事啦
你知唔知你好撚控制狂

唉仆街我都識咗個前線狗公
中哂伏

隨你點睇啦 鍵戰咪鍵盤戰

明知瀨野都唔一齊出，預左架啦

我好撚控制狂？我係俾人控制果個

真 樓豬真係抵 一個女仔你都比佢自己出去發夢而唔係陪佢出 比其他義士保護係好平常嘅事

咁前線手足又係吸引啲既

多謝屌醒

咁我係夢境前線都會關心女手足既 但係純碎關心囉
唔會做多左

睇到呢到屌咁出黎

你都分咗手 咁仲有咩好講？

絕

發夢同g冇關係

好多mk妹 g還g 擺明唔公干選擇性執法佢地都會屌警察

Why not .....

喺夢境裡面真係生死之交……係會產生好多化學反應

唔出奇
希望佢會比我對佢更加好

廢post

前線巴同後勤絲

你唔同你女朋友一齊去發夢
同埋你條女佬帽你戴,唔關發夢事,
係佢份人問題,唔好誤導大家,

佢今次唔出軌,下次去其他方都會出,
未玩夠未定性既點都會出,
好好做好自己,做下gym,發下夢仲好
大丈夫何患無妻呀,巴打

收到啦巴打

樓上果隻係咪狗黎

呢個時候有呢d 事發生就一定會唔開心嫁啦
但增值下自己,為下個做好準備
呢d 女養唔熟

同埋大家幫手推下今日個行動post

邊度有狗 最鍾意狗

好

咁搞笑分開出既
各自精彩
定係得你女朋友想出 你驚死咋

我成日都好奇點解發夢會識到仔/女
次次一上到前就腎上腺素上升 都唔會得閒溝女/仔

收皮啦

有居心掛

分撚咗手就收聲啦 男人老狗咁撚小家
睇你啲comments就知條女點解要同你分手

你A0？

Ok 對唔住

你連你覆緊咩人都唔知
睇黎你係果D和理非都唔做既人
我係你條女都帽你 日日自己上前線你就係屋企

多謝

熱門屌你老母

根本真前線
唔會有心情溝女
亦都唔會諗溝女食女
樓主唔好彩遇到隻狗公姐

睇人地點諗 有人覺得佢狗公
有人覺得係我錯
冇所謂 我咩都接受

大把狗公借呢單野食女啦
所以我先開咁多po見手足咪再出去
因為所有野已經變哂
真勇武既被拉
燒環打卡偽勇武既 拎光環既拎光環 打卡既打卡 食女既食女
自己諗啦

你又唔同佢出去
不過算啦 依加已經唔係你女朋友啦

不推文啦屌

其實我有講過同佢去 但係佢話已經約左fd驚佢哋介意
你可以話我係鍵戰甚至和理非都算唔上 自問呢場運動都有出血出汗 對呢場運動問心無愧

你唔陪埋佢
政見係咪不合
遇左帽嫁啦 搵個個啦

叫示威者做曱甴咁冇人性嘅說話
你都仲可以冇事應佢講唔出奇
唔怪得你條女飛左你

雨革嗰陣都係咁
唔止黃藍會分開
深淺位置前後都會分開

好正常

換個角度諗 出黎示威為左食女既我都唔介意叫佢曱甴

認真講
其實ex識左第二個就飛你
咁就算唔係呢個場合
都可以第二個場合識到另一個再飛你
無謂留戀

知道 多謝

老老實實 我係男見到前線手足都應該濕哂

好想依賴佢

你基唔基得

拉

大把人當前線係真人版交友app咁玩啦

駁唔撚到

算喇 唔好諗喇

又想抹黑乜撚野「天使」
拉

咁on9

樓主中幾？

帽事既，我既friend都帶左帽

唔好咁講野首先你要夠膽攞條命同前途去博
其次你唔夠前 企到老練咁後又跑住走 咪盞柒比條女睇

其實你冇女朋友

今晚出去囉

由得條女自己出去發夢
唔怪得飛你

彊屍腦魔

人地經歷過生死，你等定頂帽啦

真係雞

淨係起屋企做冷氣軍師 我係女都帽鳩啦又話咩唔理我自己食左一手你都真係幾廢

分左手關你撚事咩...

Diu 你個名

恭喜晒，發到上床

重點係佢係咪自愿

全部綠色

再唔係你咪將個派帽男既資料send 比克警
借克警刀收佢皮

我就係個個男仔
我地成日傾你幾廢
如果你有跟埋發夢
點會無左條女

Hi廢柴銷售仔

帶你條女去維記

好過你條龜縮撚發夢都唔敢

不篤灰

大把人借發夢溝女啦 你估估個個咁偉大咩 碌轉ig睇下幾多女話只嫁前線勇武哥哥之類

咪當睇清條女 下個更可愛

分左手就唔係女朋友啦屌你老母
仲有分左手佢識咩人關你鳩事咩，算鳩數啦你

想知樓主係咪真係鍵盤戰士?
點解女友出去發夢唔陪?
定係6月前已分手?

sor追唔切post
但6月9 6月12日你冇同佢出去發夢咩?
唔通果時佢已經約左fd?

你連夢都唔好發
根本配唔起前線絲
抵撚死

你又知我冇發夢？

612有出去旺角遊行都有去
其餘開花佢就約fd

咁關你咩事 get out

出得黎 除左為香港未來 都要為自己未來架 見到靚女想溝下人之常情

咁質疑我係鍵戰
洗唔洗放gear出黎？

搞清楚ok？未分手已經同仔互flirt咁樣唔關我事？

你唔明？啲事係未分手果陣同個男仔發生

平時佢發夢嗰陣
你係屋企打飛機定飲喜茶

圖都無張，是撚但喇。

你要咩圖？

而家段關係完咗 close file

淋病令到幾多人家庭破碎

Ok fine

走啦 條女走咗啦 你慢慢查案啦

識好多fd係前線搵到另一半

人地同邊個屌西係人地自由
就算你地仲一齊又點？
我地爭取緊就係自由
你返中國啦咁撚傳統觀念
開post比人屌

咁祝你以後俾人綠

條仔我架

同床異夢

如果祝福係有用 你祝自己中六合彩好過啦
我唔會祝你d乜野
而且希望你明白我地爭取緊乜野
少少事係度叫春
不過努力救港啦

前女朋友走得好，樓主正廢柴跟住你實冇啖好依

其實平時你同佢傾得多唔多政治野?
既然本身係情侶 都係黃的話
應該仲多野傾wor

一齊發夢感情可能仲好, 但你拍住拖去救港都懶
除左讚你ex散得好, 我無野想講

心都唔係度 有咩好傾
都係黃有咩用

都分左啦 就算係真 你想佢點賠 又係返埋一齊咩
算啦 而家已經分左就move on啦

出力屌

或者你想攬炒咪公開你ex d相囉

屌撚醒得㗎啦

一齊發過夢就好似一齊經歷過生死
你無同佢發過係唔會明
放手啦

咁可能6月前佢已經開始變心...

多謝手足
光復香港
時代革命

G持 前線雞

如果人地係前線，你做過啲咩先，以前有沒同女朋友一齊發夢，如果沒抵你輸。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁夜 冇車走架喇 地鐵又停哂 巴士又查車
上黎我到訓啦今晚

樓主係風向狗

樓主同佢地扯緊貓尾呀五毛黎

樓主已露底

爬文啦

前線搶人條女都係岩，block

我女朋友都係咁
最尾同左個男仔一齊 俾綠帽我戴

是但啦

唉 但係點解個個都話佢哋啱咁

條女衰就衰唔關發夢事
係愛你就點都唔會出軌

綠帽真係唔怕戴 最緊要除得快

篤灰

狗局見？

分左手關你撚事

精神分烈

分左手人地做咩關你撚事

廢post 拉

爬文啦爬文咪知關唔關我事

慶祝生日個幾條mk

國難當前仲顧兒女私情？

其實你女朋友係我前妻，不過我未識得佢

人地最需要你個陣你陪係佢身邊個個係邊個
你可以阻止到呢一切發生但你無咁去做姐

話晒手足 益下兄弟屌下有乜所謂

男人老狗唔好咁小氣啦 屌多排可能條女就返你到

一樣